報左演藝dance school既大家收到offer未

如題有冇人已經收到